琴日食飯比親戚個讀polyu既女串

琴日同成班親戚食飯
班親戚當然例牌問我讀緊乜
我就答佢:「讀緊HKU n展 」
點知親戚個女(佢讀polyu bba)就插嘴話:「下, but我見你Facebook一張hku既photo都冇wo, well, you know, normally 港大仔去starbucks study都會take a selfie啦, 但你...no offense, in fact你係唔係讀hku SPACE炸?」
我梗係即刻話唔係, 係銀包拎張學生證黎證明自己讀緊HKU
點知佢望到我張學生證之後走去google search "hku student card"
佢見我個張唔match第一張圖, 就開始笑我space扮hku
但係人都知今年新生換左新卡()
我嘗試反駁「唔..唔係呀....今..今年..轉..轉左」, 但條港女又聽唔到, 成班親戚已經開始信哂我係讀HKU space, 老豆成程飯都黑面冇講野, 點算

渣ga

KongU之恥

橙

樓主應該係毒撚黎，我嘅話會：你咪咁大鄉里啦，係人都知今年轉新證啦。咪唔好信囉，你點唔信都只係poly grad, 成世女都無機會讀hku架啦。

我係你即刻大返佢叫佢咪on9啦

6.5/10

:你讀咩大學呀
:理工
:我個仔讀港大喎垃圾
:下 港大 垃圾 我讀麻省理工

0/10 do it again

即刻捉入廁所教訓下佢啦

加甜啦屌你

Good

秒

你老豆面黑我明，讀hku 都唔可以曬命。渣ga

下次作得真少少，唔該

串鳩佢poly cc

咁無霸氣點搞呀

平時見 hku d n展好撚串架喎

廢

入中大咪冇事

屌你老母

利申 hku 仔

網上鏗哥
現實就...

6.8/12.3

Well 飲杯野又要take a photo你估個個係你咩女神

你咪撚影衰hku 啦，用老翻spotify，又想唔使錢睇Netflix，連知識產權都唔識專重仲利咩申

條友i 大仔黎

惺咁渣ga

笑到噴飯會唔會好唔爭氣

張學生證全港最柒, 我唔想拎出黎

平時day off係屋企附近食飯, 都唔敢拎張學生證出黎叫學生餐

原來u係cu n展仔

原來i大，難怪咁柒

i大唔係大呀

廢柴 比人串下就口窒窒 入到hku都冇撚用

oly讀完咪又係冇公司請 等做m記經理la

Hi

讀KONG U都冇D霸氣，冇閪用呀你

agger

作都畀啲誠意好嘛